連狗係咪自己洗正評撐自己？

我懷疑je

我們團隊希望會員在對他人作出這種嚴重指控前審慎思考理據，小心求証，以避免有人被無辜牽連。

係啦

懷疑ja wor
政事台 蔣狗同反林早信 的post佢咪一樣冇證據都唔刪

冇證據
此post稍後會被del

懷疑都要del？

蔣仔係咪ban得

本討論區著重言論自由，若內容有充足理據支持，我們絕不會無故刪除有關內容。

del 9 你post

唔會啦佢教徒黎架，典可以甘做🤦🏻‍♂️